[鋼鍊] 如果愛德華係夏威夷人會點？

佢就會變咗 威夷鋼之鍊金術師

哈

如果樓主老母係雞會點?

樓主就會變左妓女之子

一粒都比多你

樓主都係同而家一樣

睇左做劉德華

...

Nice try ching